股票買賣概念問題

1. 如圖，中國平安ubs今朝淨沽出500M, 都無咁多人買，咁邊個接左？定係買入係指主動買入，唔係普通買入？

2. 今日2318沽空比例4成幾，但就都係升，應該如何理解？莊家可唔可以借哂其他人d 貨去沽等到人地無得沽？

唔通識答個d 收市先得閒

咩 apps 黎

etnet, 要收費登入先睇到， 我免費試用緊

2 沽空冇得質落去 只能排隊
最多做成沽壓 唔能夠隊穿個價的

1 淨喎講緊
jp morgon 可以又買又賣 買大於賣十幾m
ubs 淨沽唔揸 咪淨流出500
唔代表唔夠買盤食

巴打點解沽空唔可以直接賣落去?

有貨就唔叫沽空啦

但係最大五個加埋都唔夠200,點食ubs500...

應該可以一邊正倉一邊沽空
兩個倉黎

限價沽空 唔可以低過現價

唔知改左例未